政府將十字路口交通燈熄左，反而少左塞車

行過尖沙咀 佐敦d十字路口，司機識自己讓路同睇位，根本塞車其中一個原因就係d 垃圾燈位所致